有無人試過用美團外賣？

係大陸用次次都入唔到個手機SMS驗證碼
係咪一定要用大陸冧把？

有，大陸號碼

每次order都要？

去支那問啦,支那人